美女郊遊遊(5)

點解冇人開post

[ViuTV] 美女郊遊遊 x Double S 討論區 (4) 都唔係行山嘅！

最後竟然冇飛

除定褲等聽日

個滑翔傘教練好似係黑警

泳衣呀，我要爆啦

好彩shirley冇比佢摸蝕

其實大家都係想睇着bra 行山